我家今晚唔好玩咁夜

唔好好似5/8咁起唔到身返工

推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流